# Delivery Food

Тестовый проект по обучению JavaScript.


Я - backend-разработчик.
 
Хочу научитсья правильно работать с JavaScript, чтобы быть более компетентным на рынке труда,
потому что компании всё ещё активно ищат fullsatck-разработчиков :)

Мой файл расположен по этому адресу:
 
 `~/js/main.js`
 
 